# Prototype testing

Whispp project

ja ik wil op dit moment er gebruik van maken

is het gebruik prive of zakelijk?

hoe sterk is de behoefte

wat is je woon situatie?

Heb je een relatie?





plus website
makkerlijker te maken
vertrouwen het wss meer
heb de connectie met backend al


cons
alle vragen steeds opnieuw invoeren
minder exclusief


plus app
niet alle vragen steeds opnieuw invoeren
exlusiefer


cons
moeilijker te maken
geen idee of ik met de backend nu makkelijk kan doen